香港零售界賀中囯囯慶呢?

自有自遊行開始以黎，以往咁多年香港既零售界，不論外資、中資、港資，臨近十月一，都一定係門口放大大個「紅底黃字」既Banner出黎，做優惠賀中囯囯慶

「十一黃金週，囯慶大優惠」
「囯慶大減價」
「大劈價賀囯慶」

圖比較難搵，不過相信大家都一定有印象，隨便上網搵既示意圖

今日行過大商場，發覺居然一間舖頭都無賀中囯囯慶，係一間都無。最多掛個牌仔出黎話「Sale」，令到我深藍既阿爸大動肝火，話中囯今年70大壽都唔慶賀，以後唔再幫襯乜乜乜!!!

中囯今年70週年囯慶，不論外資港資，甚至中資都唔掛行Banner，大賣廣告賀囯慶，簡直天怒人怨!!!

零售界搵左咁耐人仔，今年70大壽先黎唔掛賀囯慶大優惠既Banner，絕對懷疑佢地恥與中囯為伍，肯肯定好多表面藍店係骨子裡既黃店，令到中囯人既人仔白流，一定要叫囯內同胞抵制先得!!

好嬲呀!!!